魔獸世界：經典版 美服有冇人玩?

魔獸世界：經典版
《魔獸世界》經典伺服器將於 8 月 27 日於世界各地推出！不管你的戰吼是「為了部落！」還是「為了聯盟！」，在廣闊的卡林多大陸與東部王國都有數不盡的冒險等著你。
如題 有冇人會玩？

暫時有幾個朋友會玩台服

暴雪瀨共，不了

push!

邊個ser

whitemane

炒冷飯都仲要收錢
仲要一樣價

Whitemane 聯盟

我都係呀
師兄會唔會留tg一齊玩？

巴打玩部落定係玩聯盟？

let's see in whitemane !
Horde or alliance ?!

alliance

應該whitemane 部落, btw

我同兩個fd 都諗住whitemane horde, 巴打想唔想我地擺低tg, 一齊玩or even 開個公會?

我想！但返工人士，相當唔定時。怕累隊友

whitemane 聯盟

Joined

Push

whitemane 聯盟
有冇公會